柴犬算唔算係緊湊型犬隻？

有種緊湊、毛束 tension 既神態

喪彪

秋田黎架依隻

塊面咁瘦似柴犬喎

柴犬黎

隻狗姓黎？

黎耀祥呀 哈哈哈😄